有食飯需要既學生/前線入黎睇下，家長都係！

關於9月新一輪既前線/學生食飯資助
雖然9月活動比8月小，但都係用左你地成個暑假，冇得去玩呀，冇時間返pt等等。。

所以前線/學生， 有食飯/飯劵/8仔或者物資需要 都可搵下我大灰熊 TG@yyss5

我地Group係各區都有Support ,或其他問題 如 : 醫療/物理治療等都可以私下轉介
千其唔好怕羞，只要有需要就要出聲
因為你地既付出，先令我地走到呢一步，所以係你地應得既

而經過8月後 ,我地幫左咁多case後
我地Group 得出幾個小問題 :

1.資源應用？
最近發現有幾個同一ID , 同一時間可以問中我地Group 5個人拎資源: 包括錢/飯劵
而一開口只係直接話要錢 就扔個payme code 出黎，拎完錢就改第2個id再做相同既事
咁可想而之, 佢地亦可以係連登或各大大小小Group同一時間做同一樣野。。。
但我知只係佔少數, 我當然唔希望少數人而影響到大家既信任，或者有困難唔介意你講出黎,應該幫既問題幫到就盡幫,好過你比人誤會係呃錢或濫用
(我地係以信任為前提既,先唔會假設,所以唔希望見到有人發國難財)

(嚴重問題)我發現到有人連大學學費/Exchange費想要人幫佢比埋

我就覺得太濫用資源，好多人就算捱面包杯面 都想d資源比更有需要既人時 你對唔對得住佢地，而且大學有grant loan，申請門檻亦不難
咁低息又可以攤咁耐還，點解要人幫你比成2萬幾學費， 真心問得出咩 有冇諗過好多前線死捱爛捱都唔想厚住面皮問一個陌生人拎幾百蚊食飯坐車

亦有好多第一次拎支助既人同我講因為政見同屋企人炒左,冇得返屋企啦,要寄人離下,食足2星期老麥11$飽 或者 一樽果汁先生分幾日飲+個飽就一日,我比完錢佢都只係敢去7仔叮飯同食魚旦粉,話係長期作戰 要慳住黎洗...

我明白有部份家長可能真係心地好好，心軟咁幫左，我識既都有2,3個家長 佢地每個人都過左萬幾比唔同既人交學費，但呢方面既問題真係個人責任問題 就算冇今次既反送中事件 其實你自己都要面對呢件事，只想正視一下其實1萬係可以幫到20個人 一星期既量...

2.智能櫃問題
我地寄過好多次智能櫃出去 (內含飯劵,杯面,乾糧等...) , 但有一部份寄出後
佢就DEL左TG Account , 失去聯絡 冇法將取貨碼比佢,令我地要自己走去不同地區自己拎返 , 一黎浪費時間同金錢 ,每次寄運費都要2X-3X不等,亦浪費家長一番心機同信任，令到我地唔敢再寄

3.心意
唔好嫌棄每一樣資源,因為每一樣都係家長既心意其實
因為好多家長都係真心,一番心意幫你地,最好就唔好嫌棄啦 !
哈!因為好多人話唐記食到怕 難食之類, 一就可能嫌數量小 , 因為好多時我地都係用緊自己錢

所以盡可能幫多幾個人,但就可能每份小D囉
但其實我地已經係睇情況每人一次約300-500既錢/飯劵/物資，學生黎講都夠一星期
因為我地唔同HKTV/UBER 個D有咁多支助
我地亦冇佢地問咁詳細 要你太多個人資料

4.身份認證
少數都會有奇怪既人或藍屍扮野想呃資源
交唔出任何可以信既圖或証明，連自己生活環境情況都講唔出 ,一黎就直接係TG扔個CODE出黎 , 問人拎錢/飯劵 , 從而呃到就轉售返出去
其實我地都拿握到資料，再發現一定會公開

為防止呢樣 , 我地最基本有影到學生証之類..
(遮個人資料 , 只SHOW到 student card字眼同年份 再寫今日日期同時間 我地都信嫁啦，各group同家長都可以參考下)

5.互相信任
因為一開始8月我地真係好手鬆,冇問多幾句就直接PAYME/銀行過數
但近期無論我地GROUP或其他GROUP都反映,好多人一黎就直接問錢
飯劵好似越黎越少人問咁.....
經過我地呢個幾月幫超過100個人既檢討後
我地而家會偏向面交,因為(第2點)既情況,而出黎亦令我地易D分辨到
小數唔敢出黎我地盡能力睇下用第二種方法幫你
我知大多數學生都唔會係貪得無厭 , 好多都好怕羞 ,比小小佢地就夠 , 多都唔敢要, 可能真係要張八達通可以出到黎活動就夠

6.飯劵既選擇？
都有家長問過我小朋友鐘意食咩之類

老麥
我都同好多前線傾過，雖然連登係反老麥，但問題得佢係24小時 又區區都有最方便，次次打完返屋企已經係零晨 咁起馬都有得醫肚ma , 後生仔佢地又鐘意食

唐記
負評多, 好多人嫌棄食到怕 同 難食

Kfc
正常 ,都好味同方便 冇大意見，最怕餐餐食得多熱氣,食物種類唔多 全部炸

鴻福堂
其實好好 健康有營養 ，$60有飯有湯套餐 用50$劵 佢地只係補$10就飽飽
又好味 但算唔夠方便 分店唔算多 多數地鐵站同大商場先有

最後
如有家長想問問題或幫忙都可以問下我意見黎參考. TG@yyss5

利申 : 唔係鬼,有比我幫過既幫手推推PO 比更多人睇到!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

推推推

灰熊哥

大力加推

Tuiiiiiiiiii

有需要嘅小朋友唔好怕醜，要食飽

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

揾呢2個都得

推

幫推呀！！冇晒食飯po

冇食飯點打落去

拎exchange錢條撚樣食屎啦

其實呢d真係係個人問題。。。。。
有冇反送中呢件事都要自己去面對而唔係伸手搞掂

我知仲有好多人怕羞唔敢拎
唔洗怕羞嫁

食飯咁緊要都冇人推

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

同意
呢期唔小人第一句就係直接放低個qr code叫人比錢

如果你有需要但我無應就真係抱歉 只接受面交

樓主好有心多謝你同其他家長
不過真係唔好再比現金啦
出得嚟好多都有骨氣個個死慳死抵都唔想拎人錢
會直接收錢好可能係藍屍

我覺得自己judge下係咪真係值得幫

如果問人拎exchange錢/拎去賣既,如果又見到呢個post, 做啊叔我既奴隸我可以考慮支助下

我地盡幫，但面交係最保障雙方，但都會有一部份人怕鬼 唔敢出

你知唔知鴻福堂佢哋之前免費派CCTVB嘅高清盒

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

比較有營養同健康

首先個logo唔係你既
拎黎用有冇問過人?
冇就過主

而家會比劵同八達通多
出示到醫生紙或其他証明等就會比錢應急！！

其實係好多謝你地, 但係比起食飯, 其實冇gear先係冇錢食飯既原因

義士: 你地以為買完贖罪卷就係自己幫緊手?

我呢個打工仔覺得好慚愧

出黎行同唱歌已經係幫手

gear我係有少量
但比較貴同難大量入手

915 港島見

記住落埋去連儂牆宣傳呀

tg @ yyss5

中秋快樂

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

訓前一推

del tg可能佢真係出左事呢...

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行

推 我下個月入黎幫手，今個月已經盡左力

灰熊ching ho ball

半夜無啦啦醒咗推一推

Tg: cccckkk

多謝你地!

如有懷疑個案，歡迎向我地查詢

推po推po推po

推 唔好冇飯開呀

推 唔準餓親

點解冇人推！！！

Push

義診【發夢人士情緒支援】

搵我就見面啦 唔使怕羞

打錯字。。。。。。

已經同5個人交收左~~~~~

推～～～～～～～～

推有用Po

認得樓主上次開po派券柒左
幫手推

希望真係防人之心不可無
我之前跌左八達通一時又冇曬積蓄有人留tg我都唔會搵
大家都真係唔會咁想用你地錢，寧願返下炒散就算
問得你地拎都應該係好有需要既學生
但叫你地幫手比埋學費九成九係呃錢
exchange更加係荒謬

好多謝你地一片心意
但記得要小心

龍門冰室630後學生證有免費餐蛋面加凍飲
有需要就去食，無既就去消費其他餐支持下。

利申 以前覺得啲員工好閪，而家我改晒觀
p.s. 某x埔分店廚房仲有靚女廚師

一定要推 多謝你哋比個世界咁多溫暖

遊行果陣約面交應該最安全，見過面之後可以用智能櫃

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

發過夢點會比個人資料叫人幫手交學費
真係on99

交收過既幫我推下po la

幫推

繼續大大力推

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

錫你春袋

做緊相同既野
只會面交

但問題開始黎
好多人一黎就嗌7個8個

淨係要8仔

協助佢地返工...

或者開口就嗌錢

交流下會唔會係相同

推呀推呀推呀

大灰熊

831被捕人士求助

不要迷戀哥

推一推

幫手推
學生 有番抄散都係一日最多2餐 唔敢太大洗
仲有好多比我更有需要既學生 唔洗怕丑架
最緊要飽 想幫你地但可惜冇能力
只能幫推

而家多咗被捕手足唔夠錢使，其實有冇個channel係可以專for佢哋,等佢哋唔使貼咁多個人資料響連登,我哋又容易啲幫手

琴日我地團隊都再落去派野！！！

支持但係真係要小心啲有啲人濫用資源

需要飯劵既可以 tg@yyss5

今日又交收2個啦

多謝你地
如果資金唔夠記得出聲呀

唔夠

推！

Push ar

大灰熊出曬名啦
支持你！

巴打識野

咁有咩券係好呢借問聲

幫你推呀

你哋係乜嘢group??

一堆自發想幫大家既人

希望大家唔好食人血饅頭。

大灰熊依家好出名

大家比面咪信我囉
各位小朋友真係唔洗怕

多謝家長助養

啱呀，灰熊叔叔好好人，又高大又靚仔又有錢

呢類咪撚理佢啦
明顯唔關事
我地唔係開善堂
只係想幫有需要既小朋友

岩岩又交收完2個

我地而家淨係面交嫁咋，但放心揾我地啦
團隊交收超過130人嫁啦

多謝你哋咁搏命幫前線

今日有好心人捐左飯劵同超市劵比我地
放心問我地拎啦

tui

隨時揾我大灰熊

支持

Push
缺飯卷呀

今日交收左4個人

唔係學生

唔係學生都會幫，大把成功例子

你需要？加我tg

多謝你呀大灰熊

push, 唔好比啲無廉恥既撚樣混水摸魚

支持巴打

學生/前線 唔好餓親，比我地幫你。唔該。

推 家長唔好幫人交學費喇

如果要幫都要直接交學校張單出嚟呀 唔好話要人幫你交幾萬蚊 名都唔敢開

今日得1個人問我

冇人揾我拎既，我要自己食晒幾百個鴻福堂飯

揾佢都得嫁

補充返,鴻福堂60$飯湯套餐唔比用50$coupon
一買e個餐飯同湯都話要計正價係要補38蚊
所以鴻福堂啲coupon其實都好揾笨下...

我冇親身買過添，係既下次改買飯，湯劵

成日唔明點解有人可以咁無恥有能力都要呃資助

更多既係雖然無乜能力 但相信有比自己更需要既人 所以就情願日日m記都唔拎少少錢食有營養既飯

巴打有需要問我，唔洗死頂

留比更有需要既人啦

多到派唔晒，請揾我

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 又可以對中國抽'人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

pish

其實我不嬲都唔建議用payme,對雙方多d隱私更好

而且個額1000-2000已經好多，分散d幫更多哩樣野真係好重要

我地每個人幫300-500, 學生黎講夠食一星期既

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

push 屌哂濫用嗰啲老母

係 可以

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

2.智能櫃問題
我地寄過好多次智能櫃出去 (內含飯劵,杯面,乾糧等...) , 但有一部份寄出後
佢就DEL左TG Account , 失去聯絡 冇法將取貨碼比佢,令我地要自己走去不同地區自己拎返 , 一黎浪費時間同金錢 ,每次寄運費都要2X-3X不等,亦浪費家長一番心機同信任，令到我地唔敢再寄

會唔會已經俾狗咬

好人好事 堆

改左名因為

有時係佢哋已經搵到第二個資助所以就唔去拎...

冇人推

推返呢個

Up.

要食飽先有力。

有個話係學生
一開始問我拎卷 八達通
然後話冇防具
係咁問我可唔可以入多少少錢
我前前後後過咗數800
再寄左200餐券
佢都係咁講話唔夠

一開始佢都有show到豬嘴同埋學生證
但個感覺有啲奇怪
唔知信唔信佢好

TG ME , 可以傾下

幫推

多謝各位有心家長
手足亦都唔好怕醜

食飽先有力Push

發國難財嘅食屎啦

Push~~

幫推一下

Ching! 你Tg係咩？

Yyss5

之前見親嗰啲都好少話唔夠.... ( 雖然就一定係唔夠用,但好少咁直接)

推，你地d冷氣軍師
d小朋友無飯食啦，無錢讀書啦
你地食平一兩餐，救到好多人

推上熱門

有手有腳，唔識去搵工咩？！

大大力推

交學費個d仆街啦
點解要幫佢比
係咪佢要割包皮你地都幫佢埋單呀
我明你地想幫人但唔係咁撚樣卦

有應力搵到錢既人
應該貢獻番比社會主人翁
幫推

幫手推

想知方法~點捐錢?

Tg:yyss5
同埋開左新po

正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

search左，有3個名，叫咩名

Tg:yyss5 呢個係我。另外3個係我隊友

正經野 推爆佢

推 負責任嘅家長
支撐住一班為香港付出嘅青年人

無比人幫過 但都推

可信嗎？想捐飯券

TG : yyss5 , 所有交收同支出有記錄,另外呢個係新PO:

你指支出啲券去俾學生都有記錄？
師兄 你咁有心幫手 但其實無錢賺嫁喎

支出支入都有記錄，下個po亦會公開黎答謝有份幫物資同資金既人 但不開公開個人資料。我地group 10幾個人。全部做緊同一樣野
點解要賺錢。全部人都好用心去幫人解決問題
有幾個放工寧願飯都唔食。走多幾個地方去派劵比佢地

我有券請知你 但一般點交收？

可tg. 講

盡少少力，寶寶可搵我
@Djdjdjdjdjdjdjdjdjj

Push push push

PUSH PUSH~~~~

呢個時間仲想講有錢賺？